高圖爾斯父：兒子被傳媒欺凌

【體育】皇家馬德里門將泰拔高圖爾斯的父親公開表示，兒子在西班牙受到欺凌。

皇家馬德里今季演出失色，連帶新加盟的門將泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）失球不少，早前更於歐聯16強次回合主場失掉4球予阿積士，包括被對方中場舒奧尼在窄位笠入罰球，表現備受批評。

「我認為所有人都以泰拔為目標，包括西班牙傳媒。作為父親，我不能夠坐視不理。」迪亞利為兒子申冤。「門將永遠都是首個目標，這是工作的一部份，批評是對是錯，就讓大家去評論好了。」

迪亞利指高圖爾斯對阿積士失了那記罰球，大家就忘記了他整場都踢得很好：「傳媒發放了很多關於泰拔私人事的新聞，我知道他們的用意。幸好，他並沒有受到影響。」高圖爾斯早前與模特兒一起用膳，被傳媒大做文章。

廢

25仔

你個仔話好想返黎馬德里住架wor

唔好話你個仔腳頭差，出Navas好地地

🐍